[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4559)

他

Slow

多仔快刷

機會只有一個

喂屌你朗斯ft幾多？

12m!

門興12m?

邊個重注 跌到得2倍

在野黨

邊隊12

咁都12m

？

水晶客下一隊入球

白禮頓 水晶宮

慕12m

Piatek有冇覺得上左賊船

拍定手先

Missed

維拉77777

Misssssssss

miss

白禮易撚到

垃圾

多蒙特大唔到我屌

白禮頂住 撚7上盤狗班笨7

黑到pk屌

睇得多牙朗射 真係唔知12m點解可以成日miss

多仔入完2粒冰到仆街

12m唔入一間又對家

德假突然爆角 假希望

維拉送角 88888

多仔唔大波都角大好冇

多開咩撚野3。5

朗斯個場咩比數？

烏雞半3全12

除時上盤輸撚埋

般！

1:4

屌你老母般尼茅夫逼害

收齊全格派200 10/1

有

Lm

lm

我

維拉999999

Me

淺盤仲買呢隊西野

唔買白禮 笨7 等輸啦

重心
水晶
1.第二球
2.10.5s

Ok

輸都無計
一早買左

白禮勁到 gel得

維拉撻Q送角 10cccccccc

屌單雙3場針2場

法甲有冇人買主盤

我都中伏，炸左又輸

精工快入 買左ng

多蒙特入多粒，屌你老母

般茅都係降班啦 冇眼睇

對馬賽都幾有信心

屌 仆街多仔 仲開到5球 雲達廢撚到

屌你老母沙夏 控乜撚野

加柏頂住 修仔比多兩粒

馬賽

般茅係要受讓兩球以上先會上身
平半半一次次針

多仔比多3角得唔得

好似太好入手

維拉11c！！！！！！！

上

bogo signore ci ha chiamato a metà tempo, ci esortano a giocare la bandiera d'angolo nella seconda metà.

美斯可唔可以再戴多頂帽

加柏頂住
錫菲要贏

弗賴堡比多c！！！

屌你老母錫菲聯閪埋都似

冇架喇,一角都未必有

角細黨國難日

ＡＴＶ 第一個角大！

重心
水晶
1.第二球
2.10.5s
錫菲聯
3.和

白禮易撚到 全格 爽

你老母cup啦

矛夫1:1

拉傑迪3碼唔入

多仔有冇奇蹟兩球

水晶比角

下半場10mins 5c

日職全角大 英超想跟？

屌你老母Vidal
你唔攞咪4-0咗

淨係睇得明bogo

加柏快入

賽馬 單
祖記 單 anyone join?

2:0！

加柏

多仔角大24

門興叻仔

加柏ho ball

般茅收皮啦 咪又係炸！哈哈哈哈

慕全格 Goal

我屌你老母臭閪!!!

Bill! 全格

il potere del bogo!!

錫菲點呀

屌 多仔哩隊垃圾

係炸既話會唔會係掂番轉俾多個12M

馬賽係咪伏黎

重心
水晶
1.第二球 @1.97
2.10.5s @1.93
墨菲聯
3.和 @2.00

屌你老母錫菲聯門前唔入

茅夫1-1變0-2

般尼果場咩事 炸左客仲要俾12碼主

健三全格！

咁撚樣逼害我

又炸...痴撚線仲可以逼死到點

炸完即刻12碼

我bill 亞洲乜9盤王又win

禁區手球冇吹反擊入左

錫菲快啦

我屌 吹左

般尼茅夫炸完點解對家即刻有12碼架

都on撚9 賭西呀屌你老母

球證睇佢地唔順眼 再嘈紅埋你

買門興多仔咪算 串埋廢雷堡.......

你唔係戒左賭咩

炸完對家未呀 賀芬

廢賴黃金中位數屌

般茅被逼害

吊加柏又炸……

咁打落手臂都12碼

仆街死啦屌你老母

VAR CHECK 禁區手球
證實左係手球 所以推翻埋個入球加補翻12m

門興炸?

屌 今個星期仲西過上星期 咩鳩炸

主場又炒pen又炸

般茅手足慘撚到
般尼

美斯撻Q

1-1變2-0

又轟咗錫菲聯12.5大

哇 錫菲角大易到

慕又炸屌你老母發明var果個全家後代都生愛滋中肺炎啦

狃俾一粒ok？

贏撚哂佢啦 屌你老母

得巴塞最正路

加柏主場

咁似國米隊傻閪

已經10 驚西

比var玩撚死

錫菲
樸次

每隊一粒

屌你老母個沙夏好撚毒食

me

精工又控角

般尼
你再入我再炸

派我

科隆準備客其他

我了

一日炸幾次 買撚晒炸既波

恭喜

Afc呢隊垃圾波 咁多年都係唔識入

gel啦gel啦 贏撚哂佢

點解呢條傻尻咁煩

老了

其實我都睇左唔少水晶宮
到底邊個話沙夏勁？
正選都唔應該有

錫菲聯咪斷囉

atv角大

仆你個街 屌爆你個老母

好撚廢 又毒食個沙夏

多仔食屎喇

2330 果兩場瑞盃又唔開....
btw 天狼星半場炒人6-1 wtf?

中你

屌加柏變番1:0

幕炸7左？

真。。。。
廢雷保輸死

唔撚賭 仆你個街

Atv係放棄左踢定點

想同你單挑

01炸撚到變20 仆街死啦去

@差 @全黑
有女好既... 痴身啲姐

單哥又話我
其實係咪撚我

呢隊波踢big6先上力... 尤其係踢鏝城同利

Var屌佢老母臭閪

ATV單刀都唔入

好似係 3角應該輕鬆

你老母閪 咁撚樣輸我真係冇撚野講

屌佢老母仲等我幫bill hit j

般尼整多2c黎快

1230點買 快

柏林呢堆仆街野

單

門興快入

馬賽半主咪煩

屌 錫菲聯...

半主

卡數識入波未

屌加柏miss 12m 又var炸

廢賴絕殺C得唔得

一陣補時殺撚埋上盤

卡數入波我食屎

多仔神鋒獨到 傳左就3:0啦

屌那星 疤呢隊仆街買完雷加隻前鋒又唔用佢
話佢failed to show his talent while presentation 即係完季又借走人咁？

3x1 －2c快

場場都角大 就係買咗果場垃圾車係細

Atv 爭啲

錫菲又撚

哈化絕殺2連得唔得

精工想半6全6？

白禮咁都冇12碼

精宮入未

訓左冇睇 想知角神多仔角大中唔中？

大家都有個般字 差咁遠

精工控角有一手

擺明攞黎救火做後備

炸撚到宇宙大爆炸
Var全家死清光

Bin

有錢食宵夜了

真係var徦撚到，另外一面錫菲聯禁區手球扮睇唔到，唉痴撚線點賭

今日角大日

英超var 黑到

乜撚嘢讓球勝率90%
咪又係要輸比我多仔

錫角大救星

呆撚左 點先判到手球？
無縮埋身 成隻手伸開左打中 都唔比

多蒙特no goal gell

賀芬!!!!!

1:1 真追和!!

屌 比你講中埋

彪哥！

邊到講

門慶

1:1

彪哥勁到

我屌 屌 屌

屌你門興..

屌，
門興輸埋
痴撚線

鳩柏

宵夜注左多仔角大

大波咸goal

吊

彪

癡撚線atv同修咸頓兩隊連續3場都大波今場得一粒

Var炸

門興 好彩冇買

屌 都估撚倒 又12m miss 又炸

var ok？

車熱
最重嗰注

英超var痴撚線

2:0 吹番轉頭
絕殺1:1 開心

彪哥 交個場俾你

Bill gor

般茅就俾人死追，呢場就扮睇唔到，唉唔想再係呢種黑暗足球入面玩

亞洲盤王

miss12
炸
最後絕殺和 好嘢

白禮入波味 gel得好爽

屌

水晶宮角球食左屎黎？

牛逼了呢場

車入波正常要夾一夾

今晚假波夜 大家早d訓

Var睇都唔睇

好野 加柏 我屌你老尾

haaland 無視盤路

Bill gor交代下

我彪

連刷左兩角

般茅嗰場咁撚樣逼害 你賭埋我嗰份

9.5s啪啪聲

@彪

我彪出嚟解釋吓好喎！

彪哥又買左咩

誤中假波屌你老母

巴狗入未呀

錫菲聯
樸茨茅夫

入波啊屌你

淨係10半11點呢段已經炸輸我兩場 屌你老母
一場門興 一場般茅
屌你老母

亞洲盤王會補飛

吊針

彪叫人買門興上盤

話唔中就賭上大ＢＩＬＬ哥之名

真 估到門興撚狗

又唔開即場。。狗會

Bill gor 頭先問人有冇跟佢

嘩.... miss 12m 再炸 再比人絕殺...
瘋了 全部都瘋了

彪 誤中假波

個沙夏好撚廢呀屌

吹鳩漲

今日買角細真係要jump

白禮點輸....

屌你老母伊巴又出黎害人

成隻手中哂無事

連白禮頓都角大早知串多d

召喚大佬bill

佢出乜

食屎門興斷我2x1

無計 場場中咩

主場踢幾次都和
我一見咁低水,飛埋

頭先唔係有條傻閪PO 多仔8.5 8.5 咩
去左邊

伊巴

屌 巴塞都補飛先 班撚屌開始妹..

炸糊啦，伊巴茅撚到，想屈鳩碧基烏龍

收息波

屌又絕殺

角神黎

有bill 哥 gel頭

屌 誤中彪波

開即場正常12m missed同炸之後都會補和
屌你老母狗會唔開

有冇人派

痴線

伊巴果球邊有犯規

黑哨

加柏反cup未

錫菲聯入未

幕遜加柏 [-0.5/-1]
（超級重心）

呢一注
可以賭上我作為亞洲盤專家既所有聲譽

假到

12c

求派 比彪害撚死

臨尾幾分鐘幾個必入chance...

明做鳩主隊啦呢場

個個都輸到仆街邊有錢派

橙 咁樣斷

㩒爆平安鐘

今日好多角大。。。

大佬bill又一力作

水晶宮半6全11呀 屌你老母

一陣有無水

有冇咁撚假呀仆街

修仔頂唔頂到 有無人睇緊

廿幾分鐘俾多兩隻角我啦

買左3/3.5大

祖記食唔食撚滑

Bill gor又要重建聲譽

多仔 門興 打個和 又白玩兩個鐘

有冇人派我 又俾彪哥撚一鑊

屌你門興閪咗 錫菲聯俾啲力得唔得

門興12m missed加炸完對家
般茅 兩次炸完對家
屌你老味

水晶10

買角細真係on99 次次冰左幾廿分鐘諗住穩陣
最尾一定狂刷角連c 水晶宮10.5開硬
買角細贏既機率細撚到

9.5b 輕鬆

10.5s
爆了

精官9.5b gogogo

聲譽 error 404 not found

喂屌你發明var果條友收左莊家幾多錢？

11c！5連！

買左3球細 但閪左場維拉

英超全角大（應該）

上盤贏全格＞輸鳩晒

今晚d波真係搞到我唔撚想再玩 痴撚線

有買左錫菲聯既傻9？

入呀加柏

點解你仲未死

加柏 屌

你又買咗乜

10.5b 輕鬆

我差1c

茅夫追和啦

報數門興

-1000

真心on9仲諗住呢場應該無可能大到掛

係咪打錯左
應該係整蠱專家

哈 今晚D 炸撚到

11c
水晶刷多隻

一向都只買角大，寧願唔賭都唔買細

賀芬串杜塞 收錢算

戒賭

等睇billgor長文分析原因

無啦 var班友買左主

慕遜

-400

-500

On99

-500
咁低水 都奶晒

你老母閪 般茅降班算啦 唔想再見到呢隊野 收10幾k變0

彪哥9up完去左飲紅酒屌model啦 得你地叫到90分鐘仲要輸

似

彪哥出黎講兩句未

森林真係blacklist唔識入波

-620 串咗多蒙特
不過輸得開心嘅

大戶

唉豬死

多仔冰左

隻犬佬彪真係好低賤

你本身話派 之後話全格先派 應該係做鳩你

班士利入埋 幾似樣喎

水晶宮半6全15呀，屌你老母

過關

盧頓追和未

天堂重心
水晶
1.第二球 @1.97
2.10.5s @1.93❌
墨菲聯
3.和 @2.00

盧頓

Atv同錫菲絕殺啦

馬賽應該下盤，你買和好博

連中兩條高水2串1 下盤
烏旬 卡昂 杜塞賀芬

係 買角細真係絕望 要去到完場個下先叫穩收
唔理你停幾耐都唔可以gel 買角大半場可能搞掂
一早收工 同埋有補時個d幫手 爆既機會都好大

講緊佢上條8x9

多仔串巴咪好地地

錫菲贏波未啊

差一隻角收5萬

1:1
永久退出

錫菲聯快入

馬賽主場應該輸唔到掛

佢應該諗半格好過無 響就以為完場 點知對家入一粒 手都震撚哂

Bye

卡數識入未

狗會開角球開到D賠率比狗買

-1300

刷角呀 兩隊搬泥

唔挽留了

錫菲快撚D贏啦仆街

錫菲 狃

屌。英冠兩隊榜尾反底

低水10.5 1.78

未完場仲有機

錫菲入多粒啦

屌你老尾真係以後角球只買大好過
買角細真係會搞到個人痴線

1:0
見佢12碼諗住全格
唔入，算 半格都好
2:0
諗住全格啦
屌var吹番轉頭
補時諗住半格算
屌你老母1:1

係先好講

唉好撚頭痛吖狗閪錫菲聯

Same
上到50k all in又g
Cash out算了

等到條黃金私家路了 決定出擊！

收山啦 咪累人

錫菲整多野啦

講得好中。。。

求派

加埋應該-6000呢幾日

我都估和，但排除唔到客勝既可能

快啲出 跟500

ATV個17號好撚雷

今日堆半一惡賭到

唔係半格就輸波輸盤

洛達大波未

彪哥出番場西甲先走啦

佢買3舊

我都退出 比人狂jer好無癮

般尼們 快啦

走咗成個星期都未走
留名睇你聽日又係到Gel

車半格

屎柏耳 2.5s

var is bullshit
真心比佢炸到心好攰 領先緊追和埋轉個頭20

挽留

11:00 英超 全角大！！

李城啦

應該卡數有

講緊般尼。。。

意大利倫巴底地區接連確診武漢肺炎，已有兩人死亡，意乙、意丙亦有球員確診。
目前已有大量意乙、意丙比賽相繼宣布延遲，
意甲方面暫時未有消息，但個人估計明天開場的比賽很有可能會延期處理，無論是觀看直播抑或身在意大利的朋友請密切關注消息。

請珍惜C朗

明做鳩主隊

邊撚個jer你咁狗

巴塞入未

水晶 atv和未

D黑鬼踢波真係唔掂

美斯俾咁大力拓柒

錫菲聯贏未 想喊

atv和ok?

原來向日葵同溫泉上返日乙...好耐冇見

朝早2場阿甲針 郎斯又針 加柏又針

黎緊馬賽等針

般尼都未11 咩英超全角大

個名4個字

其實調轉仲難頂
見住佢有，一係救角，一係食角
冰足廿幾三十分鐘
盼角盼到人都癲

屌你馬會 馬賽開10.5賽前 一開變8.5 9.5即刻一樣水

贏左成個星期 今日嘔返一半出去

精工-1c
Atv-2c
集氣

仆街水晶爆我10.5仲唔撚入

Source?

錫菲聯求一球

照舊 錫菲聯2:1派1500

吊 仲有10分鐘 大硬

真 就跳樓

咪再伏我

我都係

十分鐘再補時有一隻角嘅

咁搞法真係好撚冇癮

黑鬼=弱智

你買咩

錫菲聯 贏盤呀

搬泥角冰撚到

LM

由朝炸到晚 買果場炸果場

Tg channel 見到

咁聽話

錫菲 紐卡 入波呀

一陣李城同鏝

atv第三格13.5 4倍水都冇
好彩買咗11.5算 如果唔係又要叫到完場

紐卡數 白禮 atv 照舊 10 1 100

屌你老母咁都唔入

我都覺得有機

巴4-0

我上星期贏左幾日 今個星期三開始直插

唔想賭了 買果隊必炸

兩隊米蘭同真藍黑

派你老母咩

精工ng 個沙夏同我一野射上9樓

溫泉對家100%

玩留

當年岩先開始學賭波，呢2隊廢到

英超d var真係好恐怖 唔再玩了

修好撚消極有波就9清

40

巴塞球證買左幾錢3.5s

全靠你

波台咁撚多乞衣

韋根頂撚住

垃圾卡數 踢緊愉撚野呀 係咁斷波
成隊斷腳啦 我

佢地呢D見過鬼就怕黑既隊 好難怪

巴塞個場爆緊角

又係你條撚屌

絕殺未啊

炸乜

白禮gel得啦

大佬彪全家落地獄俾火燒

留

歐聯係咪取消得

巴炸?

錫菲2:1
精功1:1
10抽1 300

垃圾錫菲冰哂角 落去番讓番個位出黎啦

水晶宮入多粒啦

我屌你老母

歐聯啲人睇波 球員再飛黎飛去 嘩...
成個歐洲爆到七彩都似

巴半場1角

OK

黑鬼踢波要考牌 真心

手

又變返得狗

狃嗰種廢真係大開眼界

直頭禁止佢哋踢波啦

卡數同atv廢到

出黎又爆c

專登既

正想買就秒goal

紅撚埋 白禮Gel得

盧頓
哈xxxx德追和未

現代黑死病

有冇人幫手叫爆錫非聯？

紐卡素可唔可以試下追和

白禮易撚到 全格....

唔撚會中啦 收埋啦

般茅降班啦 唔想叫空難 但真係唔想再睇到呢隊西野

卡數追和未呀 屌

錫菲聯

開埋賽前9.5

生命注本身買韋根盤，去左買般茅再咁撚俾var玩死，唉jump

卡數求和

場場1比1 開哂細波下盤點賭

錫 2.5/3b 拜託
好人一世平安

之前買佢對家就反底 依家

智甲不如入多2粒

巴塞快入

大船黎

今晚角大到

精工 atv -1c

Asw power

又話唔場場買 半日買左21場

錫菲錫菲錫菲

紐卡素 10 1 100

馬賽仲係0角

唔係咁想
有人gel左

白禮 水晶

I

錫菲聯入啦唔該

你睇埋上面就知我場場玩足

啱啦 比人456啦 落返英冠咪好

心情唔好唔好賭波 十賭九輸

屌你老母 錫菲聯咁都入唔到

lm 必中

一陣要咩

馬賽入未

4-0

又越位？

退出未呀

錫唔刷角 想拎三分 含啦

盧頓1:3

水晶宮入未

巴狗半1全10

真 完全係逼害

錫 差d win

要左細？

屌你巴塞係都要爆我nogoal

13c

乜叫差D 贏就贏 輸就輸

水晶宮我屌你老母啊

疤4:0

巴炸左幾多次

錫

炸左3次 可唔可以頂撚埋佢

又炸

見大家叫錫 咁錫快啲入一粒啦

巴狗正常都唔會玩大既 咁輸有啲慘

想問巴係咪又炸

有運

ATV個17號哂左幾多球

刷

烏 半3 全12
疤半1 全10

錫補3分鐘咁少

冇問題

哈xxxx德

蛆100%

14c goal

補時就封盤

rb角大?

再比多個

今日d波比人逼害到心好攰 玩左咁耐第一次有呢種感覺

買左

唔好要盤

白禮搞掂 又汁幾萬

岩岩有人gel巴角細？

錫輸撚哂
Dllm

疤都有角大

4次

14c

巴塞都開角大

世界變

笑撚死 唔買白禮 送錢波

又炸乜撚嘢呀 屌你老母臭閪

全晚角大 買性撚盤 係咁俾人炸

水晶宮2:0未

以前d波 輸左就度下場
而家諗起買完果場會係咁炸炸炸 屌

圖

盧頓降班ok?

英超4場竟然係得般尼開大

卡數blacklist

圖你老母

得佢冇角大

要咗

因為角細
所以大波

炸完對家入
2隊炸左4次都唔入

天堂重心
水晶
1.第二球 @1.97
2.10.5s @1.93❌
墨菲聯
3.和 @2.00
馬賽
4.7.5b @1.91

水晶宮補時有幾多

單邊大先好野

3場上盤
盤王錫菲聯食屎

白禮頓咁搏為乜？

斷一only?

5

修仔比多c啦

曼城派錢咁派

屌你老母般尼死都唔開11角

易你就唔洗事後先貼飛咁斯斯縮縮啦

巴no goal ok???

未完場 話唔定3:3

買左馬賽角大..... PK了

白禮完！ 收錢

巴堅4:0

你老母閪冰角冰撚到10角完場真心抵輸

針一關收幾多

足球上帝大四喜救賭仔

巴炸左2球終於入

錫1:1 14c ft

又係美欺

$2200少10倍

美欺球皇

兩隊般尼落地獄啦

變賭徒上帝

讓得半球真係讓少左 直接skip左呢場

般尼10c冰到完

咁你縮返入去未

頭30分鐘睇完諗住收皮 點知咁易

護級呀

美斯又入

修仔14c

其實輸好正常冇乜野 咁樣比人撚狗先最賤9格

巴 5:0 ok ?

屌斷1

茅夫有角
球證吹雞完

蒙牛無錢 落左order 要大炒

atv 14c goalll

5-0

本身6:0

英超角大斷一關 on撚9搬泥

5-0⋯⋯

3格開齊

本身7-0

仆街甸恩唔撚俾開角

5:0

阿發白咖啡

啊朗救賭仔？

得sir

你都幾好笑

巴第五球邊個入

冇話抵唔抵得 你贏錢wfc
貼上黎仲乜 冇人想知啵

愛知佬

Yes 姐係連輸十場都冇乜野
但一場炸3、4次自己果隊真係睇一場都嬲
仲要唔只一場 係連續幾場 on99

Arthur

修

尋晚開始200蚊上返1300
10點半11點 4場明明買果4隊都領先
最後得返soton

Sir閪咩

榜首對榜尾

肉酸到

修2:0

ARTHUR

屌你老母4x1角大斷般泥

英超4場加西布朗巴塞6x1過關咁撚樣輸般茅

找卡數個後衛真係on9 係咪都輸架啦 冇啦啦扯低沙夏做乜鳩

最尾有角癲恩吹雞完

終於有一場半一全格

屌ATV

英超三場上盤都買中場下盤

修咸
3x1全部全格

馬賽搞緊乜撚嘢呀究竟0c

般茅角大斷1報數區：-50000

巴+2

不嬲尊敬人 從不搶口

@彩 12c！

英超次次都開上下盤各一半？

ATV個17號大毒榴

般茅啊我屌

祖角大定細

好耐冇試過買上盤好似巴咁正氣
唔係俾人cup就係叫餐死得半格

天堂重心
水晶
1.第二球 @1.97❌
2.10.5s @1.93❌
墨菲聯
3.和 @2.00✅
馬賽
4.7.5b @1.91

cls 真係買細開大 買大開細

馬賽第一個角............

祖記派錢？好撚鬼

般茅個VAR真係終極撚賭仔

疤咁撚癲又無買

唔見咗

兩隊都踢開被動波....

疤完全係突登殺角細 9.5

意甲點買 要必中

快！

般矛下半場無角 抵你隊仆街輸波 今季降班啦

喂 原來祖連續12場聯賽開2.5b

仆街又贏3k

尼馬

祖記３。５Ｂ大

朗朗見到美欺入４粒

佢一定會入番咁上下

跟

鏝冇耶蘇 想allin

再買智利狗斬手指，成撚日炸

唔好要祖記

鏝派錢？

派50 OK?

美斯

88 走極都走唔去

咁我唔跟

88

半客

又串我。。。。。。。

真唔撚真呀

連續12場2.5大 點搞

彩！中！

榜首對榜尾最惡賭
skip

你有冇買

我了單蛇

今日又贏200k？

馬賽究竟踢緊乜撚嘢

lm 沾下旺氣

買馬賽角大30分鐘都未有一隻....點賭

買得300

Sorry ball似小勝一球

我發覺越理啲傻閪佢愈開心
成個角神咁 縮返去你個皇賭毒到貼啦

日執2k 好過返工

丙朗最鐘意同人比較

即場如果等到2.5b過2倍 即刻跳船 好唔好

無銀碼想低調做人

今日咁多角大撿死你未

sick ball

上個波post己經出左英超水 有緣自會跟到

馬賽搞乜鳩，30分鐘都黎 ，仲係0角

叫足全場

呢度最高調果個係你。。。

payet入未

最衰佢唔開即場
死狗會

派3k

你估下
今日都輸真係死咗佢好過

連拿上去托咩 輸一球咪夠囉

馬賽半5呀，屌你老母

我驚一開波就入 補唔到

rip

美斯打廢隊就叻

冇野喇 冇即場 等死

買左上盤 係咪可以gel住頭先

我買左馬賽10.5 11.5 可以點算....

鏝100%

收到風 鏝城輸波

一鳩樣

入未呀 馬賽

法甲都買角大

有冇機會

馬賽開波未

冇可能

Rb閪

0-1

祖秒糕

角大3x1 祖鏝rb

牙朗goal

炸

3.5b-3？

越

CR7 off side

屌你邊有越位

Offside

但史梗西

Rb補返注和先

嘩 馬賽

01:30 4場 單雙雙單 我串起埋
衝呀

有冇100%

屌誤中假波

Nantes goalllll

南特！

馬賽。。。

南特goal

南特FG

南特cashed~~~~~~~

完全無越
逼害我朗

抵撚死
0c

手足精神呀！！

馬賽1:1ft ok?

皇SO主場好勁咖咩讓半一咁多

馬賽真係唔會買角大

華西傷兵一堆

華撚上場比人炒

5.5都唔會屌角大

買左馬賽半主 屌

屌又同路 sorry燈到你

又贊奴沙

好廢

鏝皇so

緊賽仆街

馬賽又閪

Rb正wo

最快3個留言：

大岩蛇一不小心內射了阿古路

頭20抽2派$2000

馬賽半場整2角先都得掛

馬賽輸就輸緊 睇下輸幾多粒

同路

全格就無所謂。。。。。。。。
半格有d心痛

大岩蛇一不小心內射了阿古路

大岩蛇不小心內射了阿古路

祖快刷

哇， １：１！！
好撚冷

11

5.2主勝 求cup..

成班傻閪佢撚會派咩

下場買咩

1-1 0c

今日pps有冇結算 買門興輸撚左10萬

$2000留了

曼城仲未肯轉盤

最好笑係頭幾個就咁打LM
都唔知係咪bot

馬賽勁撚到

冇

成班弱智我屌曬你地老母

馬賽 祖記和波ok?

嘩3.45倍半大

狗會冇開可以點派錢

屌 買左馬賽半大 諗住輸硬

。payme

好頭痛, 中午1點輸撚到依家

射了

祖刷角啦

fps

祖角大又撚
OK

payme 轉數快

我地多數約去時鐘酒店派

痴線

祝你班死基層輸到仆街

祖記2.5s頂住

喂屌你祖唔開即場不如執左去啦

大岩狗又偷飛

馬賽刷c未

我岩真飛之力下場要左咩 快講

H

馬賽 同我中出佢20連發

點解同佢調轉名

1

T